.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Temporary-Tool:

Временный инструмент (`Temporary Tool <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=590>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение

**Обычай**: арканный

**Использование**: 1 минута

**Продолжительность**: пока не использован или 1 минуту; см. описание

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 110

----------

Вы создаете в своих руках временный простой инструмент, такой как лопата или веревка.
Он не пропадает, пока не использован для одной активности или в через 1 минуту, в зависимости от того что наступит раньше, после чего он пропадает.
Инструмент очевидно магический и временный, поэтому не может быть продан или выдан за настоящий.





.. include:: /helpers/actions.rst